拱心石下

這是一本很不錯的書。有機會的話，大家可以到書店翻閲。

多一些知識，多一份分辨是非黑白的能力。大家都要裝備好自己，面對將來的路！

香港人，加油！